Oh!
het heeft geen gevolgen.
Ik zal haar in januari zien.
Maar doe jij schrijf je altijd zulke charmante lange brieven aan haar, meneer Darcy? '
"Ze zijn over het algemeen lang; maar of het altijd charmant is, is het niet voor mij om te bepalen."
